港澳辦張曉明對港府颱風善後予以肯定

雖然特首林鄭月娥拒絕在超強颱風山竹襲港後，由港府帶頭全港停工，做法激起民憤，但港澳辦網站顯示，港澳辦主任張曉明昨午會見由特首主任陳國基率領的香港特别行政區政府副局長、政治助理及「政策創新與統籌辦事處」政策及項目統籌人員研修班全體學員時，稱對香港特區政府爲成功應對超強颱風山竹襲擊所做的大量預警、救助和善後工作「予以肯定」

張曉明？邊個黎？

肯定on9

山竹襲港】西環中聯辦爆玻璃

顧掂自己先啦柒頭

全體學員一齊發功

喂企開啲啦屌你老母

對777災後抽水予以肯定